Q:
Is the person an Soccer Athlete?
Q:
Is the person the best player?
A:
lionel messi
Q:
Is it sencond best?
A:
Cristiano Ronaldo
Q:
does he play in England?
Q:
does he play for Manchester United?
Q:
is he a striker?
A:
Zlatan Ibrahimovic
Q:
is he a midfielder?
Q:
does he dab?
A:
Paul Pogba
A:
Juan Mata
A:
David De Gea
Q:
Does he play for Chelsea?
A:
Eden Hazard
A:
Kevin De Bruyne
A:
Luis Suarez
Q:
Is the person a cricketer?
Q:
is he the best?
A:
Virat Kohli
Q:
Is he indian?
A:
MS Dhoni
A:
Chris Gayle
Q:
Is the person a common man?
A:
Akshit Patel
Q:
Is the person a celebrity?
A:
Tom cruise
A:
God
